【超準預言】1968年郵票準確預言2020年武漢沙士

1968年郵票：

2020年武漢沙士：

西藏都中埋招
全国無一幸免

武漢沙士徹底爆發
全国山河一片紅

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

台灣白左

武漢紅到黑